\begin{titlepage}

\begin{center} 

\large ФГБОУ ВО Московский Авиационный Институт\\
Национальный исследовательский университет\\[2.5cm] 

Институт ``Общеинженерная подготовка''\\[0.2cm]

Кафедра 903 ``Перспективные материалы и технологии аэрокосмического назначения''\\[1cm]

\huge Курсовая работа\\[0.6cm]
\large Предмет: Технологии производства изделий БМТ\\
\large Тема: Управление автоматическим комплексом сепарации нуклеиновых кислот\\[4.7cm]

\end{center} 

\begin{flushright}
	Выполнил: студент гр. 9О-402Б-15\\
	Майзенберг Т.Л. \\[0.6cm]
\end{flushright}

\vfill 

\begin{center}
	\large Москва 2019
\end{center} 

\thispagestyle{empty}
	
\end{titlepage}